HUNTER×HUNTER/全職獵人 364 漫畫情報

係勁既

無中文你post黎把撚呀

情報:絕對時間的制約

發動時一秒扣除一小時壽命

張圖笑死

個表情係出自邊隻

張圖好耐以前唔知

情報加拿比加2人(比爾)直接開戰 捉到文森 文森用牙齒裡的毒藥自盡

刺客打算捶爆酷拉比盧他們，再營造出是外顧護衛殺死了王子王妃的劇本。動手前還問酷拉是否願意跳槽(知悉酷拉是廣播獵人)，酷拉只是作了一舉動=對王妃使用念能力，刺客以為酷拉首肯，就去找比盧麻煩。在比盧拉仇恨的過程中酷拉用食指鏈吸走了刺客的氣。酷拉打算讓刺客自白，刺客果斷齒毒自殺(怕酷拉是操作系)，死後酷拉捏爆了刺客的耳機(竊聽器)。 1王子和大隊長從竊聽到的信息又來一頓分析，決定對付14子

掠奪食指鏈可以把能力給隊友注射，後窗給王妃注射後，王妃身上生成具現化裝置
以海豚為媒介 酷拉與王妃可以心靈感應
針筒(食指鏈)和海豚是分開的，海豚是具現化生物，負責分析能力和使用能力
而能力轉移他人後，食指又可以奪取念氣了
海豚建議將刺客的的氣也注射在自己身上(海豚也是生物，可搭載能力)，這樣就又能空出食指能力了，一石三鳥

但酷拉發動絕對時間的代價是1秒1小時壽命 1天150日………… 要是刺客的能力發動條件太難，一直用不出去，強行持續絕對時間，如同自殺。

黑暗大陸長生不老既藥

串路飛

係咪古那比拿太屈機 依家講佢開眼要扣壽命

想快d見到旅團班人出場

用一日扣半年命

難用過死神之眼

屌，亂咁加設定

有乜事就用拿尼加許願啦

古仔好慘一日150個鐘命不過佢又真係太屈機嘅

好奇團長除左要做高難度步驟先偷到人念
仲會唔會有乜條件

黑暗大陸有長生草藥，食完係咪可以無限開？

咁射咗落王妃到係邊個扣緊血?